{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/k-guesthouse-myeongdong-4.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "케이그랜드호텔 명동"
    },
    "text": "ソウル市中区区域に位置するKグランドホテル明洞は理想的な場所です。 明洞駅から3分の距離に位置するこのホテルは南大門市場まで1km前後、東和免税店までは18分ほどかかります。 また宗廟までは約2.1km、芳山市場と曹渓寺までは2.1kmの距離にあり、明洞聖堂までは6分、市内中心までは200m離れています。 客室にはシャワー設備とヘアドライヤーが備えられており、無料Wi-Fiも提供しています。 広蔵市場はホテルから2.2km、昌徳宮は2.3km離れており、金浦国際空港は約19kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞はソウル市中区区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞はどのくらい明洞駅から近いですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞は明洞駅から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から南大門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から南大門市場までは約1km前後の距離です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から東和免税店までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から東和免税店までは約18分の所要時間です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から宗廟までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から宗廟までは約2.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から芳山市場と曹渓寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から芳山市場と曹渓寺までは約2.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から明洞聖堂までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から明洞聖堂までは約6分の所要時間です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から市内中心までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から市内中心までは約200m離れています。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞の客室にはシャワー設備とヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から広蔵市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から広蔵市場までは約2.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から昌徳宮までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から昌徳宮までは約2.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞から金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞から金浦国際空港までは約19kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞のチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞のチェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 633
    }
}